入嚟吹下水

Hi

推

bye

你個名

說白了

咩料

吹？

水

習慣

橙

蘋果

扮工時間？

不了

唔洗做

好
有咩吹？

你想呢

父幹撚？

係

羨慕

想打機

扮緊工

你呢

咁打啦

幾點扮完

讀緊書，都算半個父幹撚